武球王西甲最後45分鐘

請大家多多支持佢今季西甲最後45分鐘
支持西班牙手足

愛西力終於降班
咸能左

唇亡齒寒
藍絲都係香港人

真勇武派x流亡手足

哭撚咗成晚

hi巴神

hi bb

我睇liverscore 近幾場無出。。。

我估tg個邊